願為反送中抗爭亡者修復遺體 遺體防腐師：力所能及對生命最後的尊重

「希望不只修復遺體，也能修復心靈。」35歲「反送中」抗爭者梁凌杰先生，6月15日危站金鐘太古廣場平台外，在消防員拯救過程中，意外墜地身亡。「香港生死學協會」會長、英國註冊遺體防腐師伍桂麟（Pasu）6月16日在其facebook表示，他願意義務作遺體修復服務，並支援後事，助家屬度過難關。他更呼籲，此時要多多關注身邊人的情緒，若有人扶一把，就會有走下去的力量，不會困在絕望中。